唔好再理屌前線享受權力同屌人清算勇武既post

求求大家 唔好再理
檢討番我地做得好同唔好既地方
而跟住下一步點行
唔好再兩邊互屌喇